咁算唔算帶綠帽

我女友同另一條女有路 算唔算戴帽？

算
係透氣啲囉

唔算

無咁難受既

利申我係男

最難辯駁係 佢話人地係女仔 點可能有嘢
但而家人人都話佢地有嘢 我點信？

講真 而家透左氣 我都唔敢掂佢
佢仲話我唔信佢

佢真係無得輸咁

對家tb 咪攪

黎個3p 好似d av 咁

Why not both?